#################
INFORMASI
#################

Programer	1. Haryanto Duwi
		2. Laharun M


Sistem Informasi Pegawai IST AKPRIND


Framework : Codeigniter 2.26


Database : PostgreSQL


PENGEMBANGAN
#################

Penambahan Kolom database untuk serdos dan serkom
Tentukan folder penyimpanan file upload
SERDOS -> Cread,Delete
SERKOM -> Cread,Delete

Tendik
Entri data serkom apakah sama dengan kursus ?
Entri data pelatihan/workshop/studibanding ?

Laporan
Rekap Indentitas Tendik
Rekap data serkom
Rekap data pelatihan

Entri Dosen
Entri data serdos
Entri data serkom

Laporan
Rekap Identitas Pegawai
Rekap data dosen per jafa
Rekap data dosen berdasar tahun masuk dan pensiun
Rekap data serkom
rekap data serdos
rekap data keikutsertaan pada profesi
